\section*{Задача 5. Большое ФБЦ-число (Сложная / «Гроб»)}
\textbf{Условие.} В задаче рассматривается факториальная буквенно-цифровая система счисления (сокращённо ФБЦ). В ней используются $62$ цифры: 
$$0, 1, \dots, 9,\ a, b, \dots, z,\ A, B, \dots, Z.$$
Каждой цифре $d_i$ приписано числовое значение $\text{val}(d_i) = i$, то есть $\text{val}(0)=0, \dots, \text{val}(9)=9$, $\text{val}(a)=10, \dots, \text{val}(z)=35$, $\text{val}(A)=36, \dots, \text{val}(Z)=61$. 
Запись числа в ФБЦ-системе $d_n d_{n-1} \dots d_1$ (позиции нумеруются справа налево, начиная с $1$) означает число:
$$ \sum_{k=1}^{n} \text{val}(d_k) \cdot k! $$
Важное ограничение системы: на $k$-ой позиции допускается указывать только цифру, значение которой не превышает $k$ ($\text{val}(d_k) \le k$). Например, на $1$-й позиции может стоять только $0$ или $1$, на $2$-й -- $0, 1$ или $2$, на $3$-й -- $0, 1, 2$ или $3$, и т.д. Длина записи не превышает $61$ цифру.

Вам даётся последовательность из $N$ символов ASCII. Требуется составить из этих символов \textbf{максимально возможное} ФБЦ-число. Каждый символ из входной строки можно использовать не более того количества раз, сколько он встречается во входных данных. Менять регистр символов запрещается. Если из данных символов нельзя составить ни одного корректного ФБЦ-числа (даже $0$), выведите \texttt{-1}.

\textbf{Формат ввода.} В первой строке содержится целое число $N$ ($1 \le N \le 50\,000$) -- длина последовательности символов. Во второй строке содержится сама последовательность, состоящая из $N$ символов ASCII (без управляющих символов).

\textbf{Формат вывода.} Если корректное ФБЦ-число составить невозможно, выведите \texttt{-1}. Иначе выведите запись найденного максимального ФБЦ-числа без незначащих нулей (незначащим считается любой ноль, стоящий левее первой ненулевой цифры, либо все нули, кроме самого правого, если число равно нулю).

\begin{examplebox}
  \begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
    \textbf{Ввод:}\\
    \begin{verbatim}
15
aA334422551100
    \end{verbatim}
  \end{minipage}%
  \hfill%
  \begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
    \textbf{Вывод:}\\
    \begin{verbatim}
a554433221100
    \end{verbatim}
  \end{minipage}
\end{examplebox}

\textit{Примечание для жюри: задача классифицируется как «гроб» из-за необходимости двухэтапного жадного алгоритма. Наивная попытка просто отсортировать доступные символы по убыванию и расставить их по старшим позициям приведёт к нарушению условия $\text{val}(d_k) \le k$ и получению неверного ответа. Оптимальное решение: 
1) Подсчитать частоты всех допустимых символов.
2) Определить максимальную возможную длину числа $L$ жадным суммированием частот от $0$ вверх, останавливаясь, если следующее значение цифры превышает текущую сумму на $>1$ (ограничение ФБЦ). $L$ не превышает $61$.
3) Конструировать число справа налево (от младших позиций к старшим), на каждом шаге $k$ выбирая наибольшую доступную цифру со значением $\le k$. 
Сложность решения $O(N + \Sigma \cdot L)$, где $\Sigma = 62$, $L \le 61$. Задача отлично отделяет участников, умеющих строго формализовать жадные стратегии, от тех, кто полагается на интуицию.}