\section*{Задача 2. Опрос (Лёгкая)}
\textbf{Условие.} Торговая сеть проводит опрос, результаты которого записываются в блокчейн. Каждый блок имеет структуру: сначала число $count$ -- количество голосов в блоке, затем число $sum$ -- контрольная сумма голосов \textit{предыдущего} блока по модулю $M = 1999871$, далее идут $count$ чисел от $1$ до $K$ -- марки товаров, за которые проголосовали. В первом блоке $sum = 0$. Последний блок содержит $count = 0$ и только контрольную сумму.

В программу сохранения голосов вкралась ошибка: в испорченном блоке все записи о голосах, равные $x > 1$, были уменьшены на $1$ (то есть стали $x-1$), а записи со значением $1$ остались без изменений. Значения $count$ и $sum$ в блоке не искажаются. Один блок может быть испорчен не более одного раза. Вам дан журнал блокчейна. Требуется восстановить точное количество голосов, отданных за каждую из $K$ марок.

\textbf{Формат ввода.} В первой строке целое $K$ ($1 \le K \le 255$). Далее следуют блоки в описанном формате. Числа могут быть разделены произвольным количеством пробелов и переводов строк. Общее количество голосов не превышает $10^6$.

\textbf{Формат вывода.} Выведите $K$ целых чисел через пробел -- количество голосов за марки $1, 2, \dots, K$.

\begin{examplebox}
  \begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
    \textbf{Ввод:}\\
    \begin{verbatim}
6
10 0 1 2 3 4 5 6 1 2 1 3
0 28
    \end{verbatim}
  \end{minipage}%
  \hfill%
  \begin{minipage}[t]{0.48\linewidth}
    \textbf{Вывод:}\\
    \begin{verbatim}
3 2 2 1 1 1
    \end{verbatim}
  \end{minipage}
\end{examplebox}